7月1日全世界行街！！

老閪都要出呀

推呀

推

$0.5

推呀呀呀呀

71銅鑼灣黃店感謝日

Go

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙寫完舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

71見 老閪都要出

721 不動如山
831 侵略如火

GOOGL

帶多條薄毛巾可以濕水 可以抹汗

Push

7.1行街

外國有無同步行動

我

push

港島shopping 日

今年入立法會要幾個鐘？

放假行街shopping，促進經濟

繼續推

AS LONG AS YOU promise your parents you MUST go home in ONE piece and EAT dinner with beloved ones !!!!!!!!!!!!!!!

Then spend 5cents to stick your WHOLE HEAD into 5cents worth of ICE for the rest of the day !!

Promise your parents you MUST go home in ONE piece and EAT dinner with beloved ones !!!!!!!!!!!!!!!

as long as you promise your parents you MUST go home in one piece and EAT dinner with beloved ones !!!!!!!!!!!!!!!

hahaha.....

7.1 維園見

行街！